（酒店）比夠一個星期錢 但唔比執房職員入得唔得？

想book一星期專心工作
但唔想有執房入嚟
聽人講掛個牌係門口就得？
定一地要每日check
以前住酒店次次翻到去都有人執過野嚟 其實有無得唔比人打擾
我全日係房但個職員人嚟幫我執好尷尬

p.s我全日都會係房 食杯麵

掛牌囉

請勿打擾

食足七日杯麵唔怕出事？

同前台講就得

可以 掛dnd
不過最好俾酒店知你仲生存
有時兩三日冇見你出門 會以為你自殺

除左新in果日唔理
第二日開始日日踢DND
有d你應機就唔理
有d點都入去望

你book左間房但間房都係屬於酒店
有人係裡面殺人咁點

房可以唔執，但唔會代表無其他人去chk

樓主似想扑足七日野

太耐會callcall上房搵你
不過如果你有req應該一星期問題唔大

姐係最多係兩、三日？
酒店咁大間真係會逐間房check？

姐係要主動講一個星期内唔好入嚟？

最好啦大佬 如果唔係hskper都要問你話做房

有啲酒店會規定隔幾日一定要俾佢至少執一次房

你無掛DND, 執房阿姐入去做房
你掛DND, 阿姐報掃把，掃把報經理，經理踢DND

你想專心工作定自我了斷

兇殺

點解book酒店呢...

工作d野好多 無錢租工作室 好驚比人掂到d器材

匿喺一間細房同食杯麵一星期都係咁睇唔開，又唔似book suite

租酒店仲貴

正常市區酒店計平你，1千蚊日，一個月三皮
非市區，鳩野，當你500蚊日，一個月萬五

點解你覺得租酒店會平d
撇除七日比較難租酒店以外房/屋 呢樣野之外

月租 工廈住人唔係犯法咩

因為一星期就夠

Book黎養雞搵食？

有冇人捉先係重點

發夢見好多工廈都住人
不過唔會租7日比你

定時定候打電話去room service叫呀姐換毛巾牙刷 係門口拎 唔洗入房
門口長掛dnd牌
完

俾返條屍人啦

驚你自殺咋

圖謀不軌

我聞到有人想犯罪嘅氣味

好可疑，留名待上報

記者先生我係大鮑魚

製毒？

分屍(煮飯)都唔洗一星期啦
樓主搞咩大茶飯

曱甴都唔敢殺有咩茶飯接到

請勿打擾掛足咁多日囉

用下個死人腦啦

來港七日雞

係囉 好簡單就係無空間先要租酒店

55ok

連同黑社會講過一句野都無點攞貨

7日。。。

之前我又係住酒店住咗一個禮拜
道門長期都掛住請勿打擾
啲員工第一日將啲替換毛巾呀沖涼用品擺正喺門口
我就將佢擺喺度門左邊，俾佢知我唔駛佢換
然之後佢每一日都擺番喺我門口，我每日又將佢搬走，搬足一個禮拜

自殺
殺人
七日鮮

反鎖

似想自殺

一係求其租賓館

You are just grant a licence to use the room but do not have an exclusive possession.
Of course you can put up a sign to inform the staff do not disturb you.
But in fact they can come into your room at anytime.

預備謀殺？

租架rv仲實制

租一人辦公室 24小時 自己房 難度只係在於同佢傾淨係租7日
應該最平

屌 你去到第3 4日都會想出房行下抖下氣啦
到時落前台/同啲行李員講幾句嘢 話你未死得
酒店知你未死就冇人會理
DND係住客皇牌嚟
掛咗/著燈 基本上冇人會搞你

樓主啲囡收咩價位？

自首啦

唔係強制兩日定三日一定要執
驚你自殺？

7 日觧啦.
殺人咁易露餡上面咁多CHILD登仔FF

懷疑樓豬想做犯法野

7日鮮

酒店7日鮮
抽幾多

如果想慳錢,住airbnb唔得咩?嗰啲一定唔會上黎執房

你叫佢俾定一大疊毛巾你開工佢地就明

報得驚

扑足7日
1日7Q

唔會係七日鮮啦，成日有人出入，洗乜好似樓主咁驚人入房

係咪想自殺啊？

試過上 course 住一個月酒店，掛 DND 到一個星期佢忍唔住同我講要入去清下

根本冇分別

"好驚比人掂到d器材"
樓主製毒？

住一個星期重要餐餐食杯麵...間房一定好臭

有啲酒店3日一定要清潔...

一星期唔算好長，一開始就講明都應該ok嘅

唔洗執 佢都要執第2間，一定要做夠數

日本可以係好細得一個呀姐執個d

其實有月租式酒店，但不過咁有錢，點解唔租間房

間間酒店唔同做法, 最好c/i 同FO 溝通好先

理論上ok嘅, 特別係如果本身有帶齊個人用品, 唔需要hskp幫你換或者補毛巾, 浴巾, 洗頭水, 沐浴露, 牙膏嗰啲

但你確定唔需要基本用品: 盒裝紙巾, 廁紙, 樽裝水 & 基本打掃: 清理垃圾, 吸塵 ？

如果擔心hskp 郁到你啲嘢嘅, 可以同FO 講定你prefer嘅執房時間, 佢地會同hskp講

因為踢DND主要都係擔心你出意外

點解唔租 service apartment?

咩嚟

將垃圾掉係門口囉

短租酒店囉

殺乜春

除左酒店同工廈其他野我唔知

認真，你做野都要休息或者出去買野，建議你係個時抽少少時間比人執下垃圾換下毛巾咁，打個電話叫人換下野掉下垃圾三分鐘都搞掂啦

我住過好多間唔同地區嘅酒店，基本上就算掛咗牌，都會有職員打電話上房/清潔阿姐敲門確定你係咪唔要執房。

性愛馬拉松？

一日3次21次 乾曬啦 2日夠啦

酒店制毒叻仔

airbnb 咪得

一日三餐出下門口見人reception 都可以專心工作既
定你既野其實唔見得光

唔好以為一星期唔洗hskp執佢會好開心
一黎hskp不嬲計你執幾多黎出糧
二黎有啲hskp覺得你成個禮拜先執一次好污糟
大把野要執
佢地仲要趕房

咁比佢望兩兩都得嘅

樓主所謂嘅專心工作會唔會係製毒...

其實airbnb都得架？

仆街了，有人要被殺了

我以前做酒店就規定每日倒一次垃圾，床單個d就睇佢想自己換定點，但超過太耐都要叫個客俾我地換，太耐唔換太臭影響衛生

出去租co-working space仲好啦

breaking bad

可唔可以唔好咁多行內term... 睇唔明咩踢dnd

不如藏拙

噢 因為我之前做酒店 啲上頭叫我千祈唔好搞啲DND
唔知個客係入面做緊乜 萬一扑緊嘢
個客一投訴起上嚟好麻煩

有幾行內term
踢DND咪即係唔理你個Do Not Disturb牌照幫你執/搵你

禁室

咁唔叫行內term

anyway, i go to school by bus

私影拍av?

租airbnb咪得 有D平到兩三舊一晚都有

因為你係it狗
DND Do Not Disturb

踢D 先打入房間，睇下有冇客聽電話，如果客聽話NNS 就冇嘢要跟，亦唔再煩佢。冇聽電話就去踢，
掃把加保安一齊上樓check

但一般打入去冇人聽都係要踢D

唔會做少間，每日你要做十日，你唔做，上司會比多間佢咁

睇內容都估到啦⋯⋯如果你住過酒店既話

可唔可以順手解釋埋咩係
NNS同掃吧

Breaking Bad

Breaking Bad?

一係自殺
一係殺人
一係製毒

做綁架啫

NNS = NO NEED SERVICE
掃把 = SUPERVISOR

樓主好可疑

報驚

好有問題 一定係唔正當既野
做咩野要專心到做7日唔比人打擾？？？
器材？
你拍AV阿？

大鄉里？

純粹係估到dnd = do not disturb
又多個nns唔知咩來

係都要咁諗人

嬲

拍av?

都唔知樓主特登開post 問啲咁嘅問題, 想book 間房做咩

樓主仲好驚咁問係唔係會逐間房check

不安

正解

基本上你叫人一星期唔入你房係 ok

大前題係你要久唔久露個面證明你在生

如果有異味，9 秒9 hskp + dm + security 會爆你門

逼你轉房都得,一星期唔執會勁臭

七日鮮

食早餐算唔算？

樓主似想被人屌足七日

佢以為你死左